我都成日拎支應援棒當電筒用 求問洗唔洗去自首？

🤔

我有應援棒 我要自首！

報左狗 樓主後果自負..

斬sir親手出賣愚樂台手足？

我都有枝GF一代燈 應該可以打死人

我有撚貓棒

想打999自首 但電話唔通....

Gf支燈咩樣？ 勁唔勁得過福建幫支棍

樓主偷圖🤔

放落冰格雪一晚應該冇一枝夠佢抽!

我對事不對人..

唔錯唔錯

🤔想偷你個心多啲

下咁我褲入面個支點算

我名花有主🤔

望到張相個頭都有啲赤赤痛..

垃圾玻璃燈.....

想睇..

斬sir係黑警堆入面就好似螢火蟲一樣咁閃亮

躝啦

你拆左個螢光condom出黎咪唔算囉
simple as that